今日笑柒個公屋friend

成日扮大袋

屌你e-banking得$33000 saving

咁咪串柒佢窮

之後西我面

on99 仲成日扮大袋

Ching ho ball

有幾大袋？
聞過

你地讀緊幼稚園, 佢有 33K 係富豪級嚟架啦, 笑咩 ?

恰毒撚好好玩？